你有蟑螂計 我有殺蟲劑

求接

樓上ON尻 樓下弱智

黑旋風隱者夠晒威，黑旋風得確好使

搏唔島

我有蟑螂計 你有殺蟲劑

唐百虎屌秋香

你有蟑螂劑 我有殺蟲計

我有精液計 你有殺精劑

一失足成千古恨 千世修來共枕眠

三十六戒
酒為未戒

千里送鵝毛 得物無所用

ok嘅

全部唔識玩

haha fun

我屌你個系 你插我個西

你有張良計 我有個人妻

唔錯